邱騰華：有人會覺得破壞商店是微不足道 但事實上會拖垮社會經濟民生

商務及經濟發展局局長邱騰華出席電台節目時表示，警隊是整個政府中最大壓力的部門，若只放大個別人士做的事是不公平。

他又稱，不明白為何有人會因政治立場而動粗，或者有人會覺得破壞商店是微不足道，但事實上會拖垮社會經濟民生，最終走上不歸路。

經濟好關我撚事

走上不歸路

邱騰華提曬水啦

敵人反對我支持

關我撚事

攬炒就支持

感謝局長FC，證明裝修係有用

覺得微不足道點會冒住毀風險去做？
即使無實際義義都有象徵意義

香港班高官寶係無腦

利申：唔鼓勵人做，亦無能力阻止

刑毀

不明白為何有人會因政治立場而動粗

狗官眼中
是非黑白都係政治立場

邱騰華：港經貿政策毋須仰人鼻息

... 他續指，有人前往其他地方，試圖影響當地的政界人士，從而影響香港的情況，做法「多此一舉、緣木求魚」 ....

經濟好個陣香港人有咩受惠？派個幾千蚊都牙支牙jor，夾心階層永遠冇福利起大白象就幾千億咁洗，又忽然唔洗量入為出而家同我講影響民生？含撚啦去

即係做啱

搵佢做特首就啱
完全冇腦

經濟好我冇份 經濟差我就有份

就係想咁

收到，Sir！

經濟好除咗做金融做Sell屎做商人果啲有得益之外同一般市民有咩關係

政府選擇無視仲怪佢眼中嘅犯罪份子
份糧真係好

那麼，請問上聯合國講大話是否也會破壞法治和民生？

國際一旦對香港的信用失去信心，就再沒有人同香港交易

出黎做野後一蚊都無收過 仲要捱貴租養大陸蝗 我寧願一齊落綜援算

我從來沒有在經濟好果時有錢分喎

經濟攬炒！

哦

乜都唔知

最大壓力?
日日打人
依家仲可以殺人強姦

Thx for fact check

堂堂高官居然公開加許勇武成就

敵人確立裝修成效，要做多啲

若要香港好，不要經濟好

我唔清楚我睇唔到破壞

大把專職部門大壓力過呢班畜牲啦
呢班畜牲橫行無忌，返工可以打人發泄，有幾撚大壓力？

我就係要呢啲.jpg

經濟好咪租金上升
百物騰貴

你謊有野益到小市民咩

個別人士?

人唔笑狗都吠啦

成績表？

佢買水貨洗黑錢叫做經濟好

1111 Yellow Monday 黎明和你罷工

thanks for reminder

得啲藍絲，風向撚覺得破壞商鋪無經濟影響

得到政府認可

有人以為放下過期TG大陸TG微不足道，隨便打人打醫護打消防員微不足道，隨便拉人亂告一餐微不足道。

局長親自認證裝修功效

多謝佢咁老實承認我地做緊嘅嘢係有效嘅

完全冇感覺，生活仲辛苦咗

我睇唔到破壞

有人覺得破壞法治是微不足道

我要藍店攬炒，黃店爆棚

訓醒未
攬炒講左幾耐?

提左水教你點攬炒

千祈唔好咁做

咁抬舉啊 一間咪最多10萬

敵反我擁是常識吧

DKLM

證明大家做得非常好，繼續努力

我睇唔到有破壞喎 手工唔好自己冧左咋

就係想拖垮經濟
多謝提醒

做岩左

經濟好我又冇受惠，我洗撚驚你經濟差？

裝修成積表

提晒水

Good job

知唔知咩叫攬炒

傻的嗎 影響低做黎做咩？

做法得到肯定

攬抄喎 你以為我地講吓嫁咋?

又endorse效果

商店好又點?
我有得分?

中資銀行先真春袋

肯出解放軍就咩事都冇

每件都係個别事
咁咪就住每件個别事件交個别人士岀嚟囉

點挎？

11.11 十八區七點 黎明行動

成績表！！證明考得唔錯，裝修係有用

黑警有幾大壓力呀?? 有無人睇唔到呀?? 犯咗法唔需要負刑責...殺咗人可以唔駛填命；試問有幾大壓力?? 有良心、良知嘅香港人都會知道；黑警唔做仆街嘢...按照法律執法、行動，根本就唔會畀香港市民狂屌同埋唔會有壓力!!! 人係需要有尊嚴、被尊重...毅進仔都唔例外；但係一班受過專業訓練嘅所謂警察...在執法期間只要被市民阿諛奉承；哪怕該名市民犯咗滔天罪行都可以不被捕、不起訴，呢啲係咪就係所謂嘅專業?? 既然...黑警犯法只係個別事件；唔好放大黑警做錯事!!! 咁...香港市民用經濟攬炒，拖垮經濟、民生都唔應該放大!!! 破壞某啲商店唔係微不足道，應該係none of my business... 因為有良知嘅香港人係要攬炒；不自由..毌寧死!!!

經濟好壞關我撚事咩

點解要經濟好
比你班商家佬高官 日日大魚大肉

其實我原本都覺得裝修無咩用,
而家真係多謝局長fc

推

班官屎腦又唔諗下根本原因。佢哋咪不歸路，世世代代都比香港人屌

幾驚做完微不足道

從來無考慮過人民

而家嚟講民生

堅唔堅呀

其實衣家都冇考慮 係得把口講

我就係要呢d

已閱

有民主自然有經濟啦

官方認證

睇泥已見成效

又學光頭宗，曲線提醒大家

我要攬炒

佢講既經濟係毒藥經濟
只係主力做大陸自由行
做炒樓同金融

問心，香港由1997 仲有咩搵錢行業？
醫護？ 都係因為自由行落黎，私院搶人
十大基建？又幾多錢大白象去左支到？

收到

或者有人渣會覺得個別警員破壞法治是微不足道，但事實上會拖垮社會經濟民生，最終走上不歸路。

攬炒 work

拆完再裝修
推動工程業界增長

啪啪啪

我無stake 點會影響到

武警同POPO暴力就對經濟無影響?
未戇鳩啦,幾多傻佬係消費完出嚟被呢班嘢搞先得架?

高樓價 高物價 低人工 你又唔話影響民生

一早知唔係小事, 係咪佢地先唔明, 冇用做嚟做咩?

呢班狗官真係同社會脫節，而家社會要既係公義，民主，自由，你班仆街就淨係識開口埋口講錢講經濟，收收皮啦

你幾撚時死呀屌你老母

即係呢方面手足攞緊A

R.I.P. ，360，美心，你地已經走上不歸路

其實係，政府／商家成日話示威影響經濟，但經濟好一般人都係做牛工搵嗰萬零蚊，經濟唔好最多咪就係冇得做份牛工，事實上根本冇乜分別，有分別既只係啲有錢佬，所以政府成日開口埋口用「影響經濟」做春袋根本係廢話，如果係基層信佢就更戇鳩

問左啲斬人兇手同恐怖襲擊的士司機未

Thats the point

政府覺得狗隊濫權是止暴制亂
但事實上動搖整個司法制度

冇破壞就冇重生

我睇唔到喎 我唔信你地d 垃圾講野

狗官認證裝修有助攬炒

知道

問左中國共產黨未

我想攬炒喎

Thanks for your confirmation

係咩我又唔覺啊

習曱甴平

曱近平

依家就係要用經濟逼政府跪低喎

做得岩

繼續攬炒

多謝鼓勵

邊個覺得微不足道佢自己？

ok

大家就係想拖垮社會經濟民生

中共,政府帶頭破壞香港法治就得, 逼死咁多香港人就得,包庇斬人就得, 市民睇住d貨物滑到就唔得

有人覺得破壞香港核心價值 殺一兩個香港人係微不足道

攬炒

勇武成績穫局長肯定

親政府動粗就唔知道睇唔到個別事件

經濟好 老闆就開分店 加價略我地香港人盡d
經濟差就屌鳩冇生意 同你講體諒下 作為香港人。
老闆回我一句 社會問題關我撚事
同樣 你經濟差關我撚事咩

軍師

佢都ON9, 今日行某大西北商場, 成個商場得360同明抄無品裝修過, 其他舖塊玻璃連塵都無粒, 仲可以照常開工
呢啲平日無人幫襯嘅垃圾舖頭點樣拖垮晒香港經濟?

死左人同警察有關係個別事件，重話警察壓力大，即係壓力大可以係殺死人嘅理由

然後經濟差就唔可以講個別事件，會造成深遠影響
呢啲咁唔關心香港人性命嘅人係官
香港真係一塊福地

我睇唔到 我唔知道

就唔要攬炒

經濟好 基層都冇受惠 關我撚事？

係就岩，我要攬炒

好

經濟好我會加人工？

邱騰華認證

ok cool thx

隔左5個月佢終於發現香港人真係想攬炒

香港人方向正確

個別事件啫

曱曱平提點甴甴華指導抗爭方向

“不明白為何有人會因政治立場而動粗”

同黑警講就啱 正pk

that's what we want

政府認為每日150蝗係微不足道，但已經足以影響社會民生

由1949年共剷黨竊國開始，呢個地方已經走上不歸路

唔夠囉屌你老母！

手足只係condom，議席最重要。

更加要做

攬炒呀 屌你老母

經濟好關我撚事
經濟唔好對我來講 就係抗爭既一部份
而且經濟好樓價都係咁貴 經濟唔好只係你班仆街輸錢

大洗牌

政府認證

多謝提醒

事實上會拖垮藍屍的社會經濟民生

局腸呢頭話：個別事件放大至整個警隊，並不公平。
咁將個別破壞事件放到至整個經濟都唔公平喎

又黎表揚認同勇武貢獻

有人認為警謊破壞法治微不足道 但事實會拖垮社會經濟民生

而家就係唔微不足道先要破壞

有人會覺得黑警濫權犯法是微不足道，但事實上徹底破壞香港百年辛苦建立嘅法治

此幾個月和往年比較不明白為何有咁多人不同政見被浮屍？被自殺？被失踪？最終走上不歸路

有用

你揹鍋之嘛

經濟變差就太好啦
-
唔好忘記Blackbloc給予大家既力量

唔係行動po 不過想大家重拾勇氣
前線頂唔到多幾耐

呢家仲好少左支那人行街都冇咁迫

真係架

經濟好->樓貴+無生活+日日為打工而生存

經濟差->樓跌價(都應該無可能會係"平")+無生活+日日為打工而生存

你揀喇

經濟好又唔關我事
拖垮民生又唔影響我

唔割

咁就想將經濟差諉過於人？
起返佢咪又係創造gdp
封港鐵，警察宵禁咪就係源頭

開頭我以為都係得象徵意義

又助攻

即係我地方向正確
利申:經濟好唔好關香港市民閪事

即係方向正確